540125
4254
Hay cực !!   Truyện ngọt sâu răng luôn !  khúc giữa có hơi ngược chút nhưng lúc sau ngọt vs sủng cực !!  cuồng truyện này
5
1986623
2017-03-12 11:07:02
--------------------------
530457
4254
Hiccc :< thực sự là quá hay luôn >< không thể chê vào đâu được ~ càng đọc càng ghiền ~ chuyện đề cập tới mọi thứ ~ câu chuyện từ 2 người đi chung xe buýt cho tới trở thành 2 anh em r lại thành 1 couple haizzz 
5
2175280
2017-02-23 13:58:48
--------------------------
520961
4254
Nhẹ nhàng , dịu dàng , tinh tế cuốn sách này rất đáng xem nó cho ta thấy được tình yêu chỉ có như thế thôi nhưng cũng cho người ta 1 cảm giác ấm áp tận sâu trong cõi lòng☺️❤️
5
1824282
2017-02-08 00:09:33
--------------------------
509217
4254
Lúc đầu nhìn thấy bìa sách mình rất thích,kiểu bìa nhẹ nhàng mà tinh tế. Không ngờ câu chuyện còn nhẹ nhàng hơn thế. 
Tình cảm của 2 người không có gì đặc biệt, cốt chuyện quen thuộc. Lúc ban đầu dọn về ở chung, sau đó lại phải dọn đi. Nhưng nếu không xa nhau cũng sẽ không nhận ra tình cảm của mình, không biết mình cần người đó nhường nào. Cuối cùng cũng chấp nhận sống cùng nhau, 2 người cùng đối mặt với cha mẹ. Mình đã cứ mong chờ sự phản đối của cha mẹ khiến truyện trở nên cuốn hút hơn. Nhưng cũnh không có gì thay đổi, cha mẹ dễ dàng chấp nhận cho 2 người bên nhau. Khiến mình không cảm nhận được tình yêu của 2 người quá nhiều. 
Mình cảm thấy chuyện nhẹ nhàng đến mức thất vọng, không có gì lôi cuốn lắm
3
1505302
2017-01-11 23:28:16
--------------------------
489562
4254
Mình nhận cuốn sách ngày hôm qua. Nội dung thì mình không bàn tới, mình chỉ nói về cái poster. Mình đã mua khá nhiều sách từ tiki và được tặng cũng khá nhiều poster, nhưng lần này không thể nào không lên tiếng. Lần nào nhận poster mình cũng xót hết cả ruột, tấm poster dù có đẹp đến đâu mà bị gấp nếp ở giữa thì đều không thể chấp nhận được. Giống như bạn nhận 1 cuốn sách mới và phát hiện ra nó bị gấp nếp ở mép sách. Mình biết là để "tiện" cho việc vận chuyển và "tiện" cho shiper nên những tờ poster sẽ được "xếp" lại gọn gàng trong thùng bưu phẩm, nhưng khi khách hàng (như mình) cầm 1 tấm poster đáng lẽ phải phẳng phiu đẹp đẽ, nhưng KHÔNG; tâm trạng rất là khó nói.
Hy vọng Tiki có thể khắc phục việc này. Có rất nhiều cách để vận chuyển poster dễ dàng mà không làm nó bị uốn lượn và gấp nếp như là có thể cuộn nó quanh 1 cái lõi giấy cứng, mình tin chắc rằng những người mong muốn sở hữu tấm poster sẽ sẵn sàng chi trả 1 - 2k cho cái lõi giấy cứng đó.
3
154784
2016-11-08 16:28:09
--------------------------
479493
4254
Sách có bìa khá đẹp, chất lượng giấy tốt, không bị mờ chữ. Poster cũng đẹp nốt. 
Về phần nội dung khá nhẹ nhàng, không có diễn biến sâu sắc. Giữ 2 nhân vật không có  thử thách gì nhiều.. cũng không chịu sự áp lực từ 2 cha mẹ. Tình yêu của họ từ từ đến rất nhẹ nhàng. Lúc đầu khi chưa chấp nhận được, phải xa nhau 1 thời gian. Nhưng có duyên có nợ thế nào cũng về với nhau. Cuộc sống cứ như vậy trôi qua, họ nhận ra được kh thể thiếu nhau. Câu chuyện nhẹ nhàng đến mức khiến mình thấy thất vọng.
" Mọi thứ vẫn như cũ chỉ có điều thay đổi duy nhất, chính là họ đã thuộc về nhau "  ❤
2
1362432
2016-08-10 11:44:21
--------------------------
466435
4254
Mình cũng từng đọc truyện của Lâm Tử Tự rồi, truyện có kết cấu khá nhẹ, văn phong bình đạm, không mấy hài hước. Được cái khi hai nhân vật gặp mặt thì đều liên quan đến xe cộ ==; Hơi tiếc vì mình không được có poster.
Khá tức vì có lỗi đánh máy, lúc đó chỉ muốn đập bàn thôi, cũng may là văn phong thuộc dạng nhẹ nên không khiến mình quá bức súc, vì đang đến đoạn hay mà vấp thì tức lắm. Anh công nhận xét ra thì được tác giả ưu ái quá, miêu tả như một bạch mã. Bề ngoài không có tí phúc hắc nào, ngược lại ngây thơ trong sáng, điều này hơi gây điểm nhấn đối với mình. Bề ngoài của bạn thụ cũng không xuất sắc, cũng điểm nhấn luôn và bạn ấy đặc biệt có tính cách rất bình tĩnh, nhã nhặn. Cảm giác về hai bạn  này về mặt đối nhân xử thế theo mình thì khá giống nhau.
Riêng bìa thì mình phải nhận xét là không đẹp. Trạm xe buýt nhìn hưu quanh, không hợp với không khí náo nhiệt trong truyện lắm. Nếu thêm người thì đẹp hơn. Và kích thước truyện bé trong khi đó lại dày, làm cầm không thuận tai và thẩm mỹ không đẹp. 
Xét về mặt tổng thể truyện này có thể xem tạm được chứ không hay. Riêng mình cảm thấy cũng không tệ lắm khi mua nó.
4
514492
2016-07-02 11:02:10
--------------------------
460245
4254
Tính ra bộ truyện này cũng không có gì mới mẻ hoặc quá xuất sắc, nội dung kể về 1 anh tổng tài giàu có vô tình gặp 1 cậu thanh niên gia cảnh bình thường, rồi bất ngờ trở thành anh em 1 nhà, trong quá trình sống chung thì nảy sinh tình cảm và yêu nhau, mô típ này thì quá đỗi quen thuộc rồi nhưng tác giả đã đưa vào đó những nét rất riêng cùa mình nên không tạo cảm giác nhàm chán cho mình đặc biệt là phần ngoại truyện khá nhiều, mình thích điều này. Tuy nhiên điều khiến mình không hài lòng nhất là truyện không có mục lục, lại không chia theo chương (cái này mình không biết có phải là do tác giả không chia chương hay không) chính văn gần 400 trang cứ gọi là liền tù tì nhau, khi đọc tạo cảm giác hơi đuối. 1 điều nữa là tuy mình may mắn được nhận poster nhưng cách đóng gói poster của AMAK thật sự là hơi kém, poster thì dày mà lại gấp lại nên lúc lấy ra có 1 nếp gấp dài ở giữa làm tờ poster xấu hẳn đi. Hy vọng AMAK xem xét và thay đổi lại cách đóng gói poster ở các sản phẩm sau 
4
586488
2016-06-26 21:31:44
--------------------------
457690
4254
Ấn tượng đầu tiên của mình về cuốn sách này đó chính là: "Trời ạ, sao bìa nó xanh lét như bìa trong của 1 cuốn Light Novel vậy?" Bìa xanh đến chói mắt luôn, đối với mình thì không ưng ý cho lắm, may mà cái xe bus nó có màu khác, không thì chói mù mắt mình rồi. Còn về nội dung thì cũng khá hay, nhẹ nhàng và sâu sắc. Nhưng để đạt đến cảnh giới 5 sao thì còn xa. Điểm mình thích nhất của cuốn sách đó chính là poster. Đẹp ơi là đẹp, lung linh luôn, khổ lại còn to nữa chứ. Tuy nhiên khi tiki giao hàng thì lại gập nó vào :'( làm giảm độ lung linh của nó mất rồi.
4
609449
2016-06-24 14:46:42
--------------------------
450708
4254
Em khác xa họ đó chính là điều khiến anh để ý đến em và chính sự dễ thương vô cùng cực của em đã khiến anh yêu em say đắm. 
Thiết kế bìa rất đẹp, hình vẽ đơn giản không cầu kỳ, phối màu hợp lí. Poster card và book mark khá ổn và khá hài lòng.
Doãn An Nhiên chỉ mong muốn mình có một người anh để trò chuyện che chở cho cậu nhưng người kia đối với cậu không chỉ là tình cảm anh em, cậu đã lấy đi trái tim của người đó. Chu Minh Nghĩa mặc dù được xem là một người chu toàn, giỏi giang nhất trong xã hội nhưng trong mắt An Nhiên vẫn xem anh là một người bình thường và vẫn có nhiều khuyết điểm. Chuyện tình cảm của hai con người này không quá dồn dập mà nhẹ nhàng như gió lướt đem lại cảm giác thoải mái cho độc giả...
5
554636
2016-06-19 07:52:43
--------------------------
405529
4254
Bộ này nói về đênh mệnh của hai người, tình cảm của họ và cách mà ông trời dẫn dắt họ đến bên nhau. Cung chỉ là những kẻ xa lạ trong thế giới rộng lớn nhưng sao họ lai tìm thấy nhau và sao lai cho họ tìm thấy nhau rồi lại chia cắt......Rất rất hay mọi người nên mua và đọc đi :) 
Cuộc sống trái ngược nhau, tính cách trái ngược nhau? Vậy tại sao họ lại bất ngờ gặp nhau giữa dòng đời ? Và điều gì đã khiến họ bên nhau mãi mãi? Phải chăng đó là tình yêu và định mệnh?

5
574293
2016-03-26 21:24:21
--------------------------
391794
4254
Bắt đầu một chuyện tình từ ... một chuyến xe buýt tình cờ? Có ai ngờ chuyến xe ấy lại là định mệnh của hai con người ? Họ gặp nhau, họ ở cùng nhau, họ đến bên nhau. Một chuyện tình ngọt ngào đầy màu sắc giữa lòng thành phố. Có lẽ cốt truyện diễn biến có hơi gấp gáp nhưng mình vẫn rất thích quyển này. Bìa sách được thiết kế rất đáng yêu bookmark cũng rất đẹp dày và cứng. Nhưng hơi đáng tiếc vì sách có tặng poster mà Tiki lại gấp hư mất của mình :'(
5
577348
2016-03-05 20:40:32
--------------------------
382387
4254
Buồn thúi ruột gan, nửa đêm mò vào tiki coi review đam mỹ nào hay rinh về. Vào "Trạm xe buýt lãng mạn" lại thấy hỡi ôi nhận xét chê truyện như ngôn tình ba xu, truyện chán phèo, tình tiết chậm, mà không hiểu sao sách cứ hết hàng. Đơn giản vì nó không phải gu của bạn, có những người thà đọc đam tình tiết chậm, sâu lắng, không kịch tính, không cao trào, (và không cần đọc H) như tôi thì sẽ không thể nào quên được Trạm xe buýt khắc sâu trong lòng. Có lẽ ai mua quyển sách này thì cũng đã biết đến Lâm Tử Tự rồi. Với một đứa đã đọc hết tác phẩm của Tử Tự như tôi, phong cách mà Tử Tự theo đuổi là một chút gì đó ngọt ngào, một chút tĩnh lặng, một chút sâu lắng, và một chút thực tế. Tất cả các nhân vật của chị đều nằm rải rác, sinh hoạt bình thường mỗi ngày trên con đường Tĩnh Lộ, ai cũng có nỗi niềm riêng của mình. Mô-tip cũ anh nhà giàu yêu cậu nhà nghèo thì đã sao, ai đọc tiểu thuyết mà chẳng mong một chút gì đó kì diệu, nên thơ... Nó thất vọng với bạn, vì nó không thuộc về bạn, không phải sở thích của bạn, chứ không phải vì nó không hay. Nó vô giá đối với những người cần nó, những người có trái tim cằn cõi chỉ muốn đứng lặng yên trên con đường Tĩnh Lộ ngắm nhìn bước chân của từng đôi yêu nhau thôi.
5
1169686
2016-02-19 02:43:48
--------------------------
354923
4254
Trạm xe buýt là một tiểu thuyết đam mỹ hay, lãng mạn nhưng không kém phần thực tế. Không có kẻ thứ ba đáng ghét, không có  những giông tố nhưng tình yêu của Chu Minh Nghĩa và Doãn An Nhiên vẫn khiến người đọc rung động. Một tình yêu ngọt ngào, bình dị và ấm áp giữa một tinh anh trong giới tài chính- chứng khoáng đầy quyền lực với tính cách gần như hoàn hảo và một paparazzi nghiệp dư, bốc đồng. Nội dung tiểu thuyết không dài dòng, ngôn từ và văn phong thì không có chỗ chê. Bìa sách trang tuy đơn giản nhưng khá trang nhã, dễ nhìn.  Đây là một tiểu đáng tìm đọc.

4
64972
2015-12-18 21:35:44
--------------------------
344946
4254
Mình đã mua cuốn này 1 năm và đọc không dưới 5 lần. Khi lướt qua các bình luận ở đây và thấy 1 số bạn chê cuốn sách này thậm tệ, lúc đó mình thực sự ngạc nhiên, và mình muốn đính chính lại về cuốn sách này. Mình xin nhấn mạnh trước là Chu Minh Nghĩa và Doãn An Nhiên KHÔNG hề có máu mủ ruột rà. Cha của Nghĩa tái hôn với mẹ của Nhiên nên 2 anh từ 2 người xa lạ trở thành anh em kế. Về nội dung, đa số các bạn đọc đam mỹ đều đọc những quyển ngược tâm quằn quại, và các bạn thấy ngược như vậy mới hay, nên khi các bạn đọc Trạm xe buýt lãng mạn - vốn là thể loại nhẹ nhàng ấm áp - không quen rồi các bạn nói tác phẩm này quá nhàm chán thì mình thấy các bạn nhận định sai rồi. Trạm xe buýt lãng mạn là quyển đam mỹ ấm áp ngọt ngào, không có ngược, những bạn nào ưa thích sự ngọt ngào nhẹ nhàng khi đọc đam thì không nên bỏ qua tác phẩm này. Lâm Tử Tự - bạn nào đọc đam nhiều sẽ biết, chị là 1 tác giả chuyên viết truyện thể loại ấm áp, và chị viết rất hay. Khi đọc Trạm xe buýt lãng mạn, khoé môi mình lúc nào cũng đọng nụ cười vì sự ôn nhu của Chu Minh Nghĩa và sự đáng yêu của Doãn An Nhiên. Hai người yêu nhau, thông cảm san sẻ cho nhau và chăm sóc nhau rất chu đáo, đồng thời Chu Minh Nghĩa cũng là bạn công làm trái tim mình tan chảy bởi sự yêu thương ngọt ngào anh dành cho Doãn An Nhiên. Mình như bị cuốn vào cuộc sống lãng mạn của cả hai, và mình cảm thấy rất thư giãn khi khép lại quyển sách này. Đúng là tác giả có xây dựng cho Chu Minh Nghĩa sự hoàn hảo, nhưng không tới mức "bàn tay vàng" làm người đọc khó chịu mà ngược lại, mình còn thấy Chu Minh Nghĩa rất chững chạc, phong độ, trầm ổn. Doãn An Nhiên tuy trẻ con, nhưng lại vô cùng thông cảm và săn sóc Chu Minh Nghĩa chu đáo, mình thiết nghĩ, tại sao các bạn lại ghét Doãn An Nhiên được chứ? Trạm xe buýt lãng mạn mình không dám nhận xét nó cực hay, nhưng mình chắc chắn tác phẩm này xứng đáng nhận được chữ "hay". Hãy đọc nó và cảm nhận, một mối tình nhẹ nhàng là như thế nào.
5
620693
2015-11-29 14:13:53
--------------------------
337799
4254
Tình tiết truyện nhẹ nhàng, lãng mạng, lối hành văn mạch lạc, dễ hiểu và cách miêu tả tâm trạng của nhân vật cũng khá hay. 
Nhưng truyện xây dựng hình ảnh nhân vật theo hoàn mỹ quá, hoàn mỹ đến mức  khi mình đọc, mình không cảm nhận được là các nhân vật đang sống cùng thời đại với mình.
 Tác giả làm quá đức tính tốt đẹp của nhân vật lên trong khi con người chả có ai là hoàn thiện cả. Mô típ nhân vật quá phổ thông: anh công nhà giảu, đẹp trai nói chung là trên cả tuyệt vời, em thụ dù nghèo nhưng không tham tiền, 2 người đến với nhau rồi ảnh công sủng em thụ lên tận trời....cái mô típ mà nói thật là nó cỗ cũ kỹ và củ chuối kinh khủng luôn. Chính vì thế khi xếp quyển sách lại thì nó chả lắng đọng lại được gì trong đầu mình cả. 
Nhưng không vì thế mà mình hối hận đã mua quyển sách này, sách in ấn rất đẹp, dịch rất mượt...mình nghĩ là nhà xuất bản cũng đã đầu tư kỹ lưỡng cho đứa con này và mình thích cái tâm huyết đó của NXB.

4
21714
2015-11-14 19:07:39
--------------------------
326995
4254
Nói thật là khi quyết định mua cuốn sách này thì chỉ nghĩ đến nội dung viết về câu chuyện thật lãng mạn về 1 đôi trai gái yêu nhau...mà không ngờ chuyện cũng là mô- típ đó nhưng nhân vật là 2 chàng trai...có hơi sock đấy! Trước đó có "tăm tia" cuốn Muốn Khóc Thật To rồi nhưng vì đọc qua đoạn giới thiệu chuyện đề cập đến tình yêu đồng giới nên thoái lui...pát-sê qua em này thì hỡi ơi! Tuy ko kỳ thị những con ng đấy, những mối tình đấy thật...Nhưng tận sâu trong lòng vẫn không thể nhìn nhận vấn đề này thoáng hơn. Vì tôi nghĩ tạo hoá đã tạo ra mình như thế nào thì cứ giữ thế đấy...Cứ cố gắng đi ngược với tự nhiên là 1 điều khá ư là nguy hiểm. Suy nghĩ của tôi là vậy!
4
593453
2015-10-26 22:32:53
--------------------------
316690
4254
Thấy nhiều người mua quyển này, nhân tiện đi hội sách rước về luôn. Thực ra thì cũng không phải quá dở, nhưng vì tình tiết cứ chầm chậm như thế, hơn 400 trang truyện mà không thấy có đoạn kịch tính cao trào hay nút thắt nào. Mọi sự việc diễn ra rất nhanh và giải quyết cũng hoàn toàn thuận lợi, từ công việc làm ăn đến cả nói chuyện 2 anh em yêu nhau với bố mẹ, thuận lợi một cách đáng ngạc nhiên. Nhân vật Chu Minh Nghĩa được viết quá hoàn hảo rồi, đẹp trai, học thức, nhiều tiền, biết suy nghĩ, biết cách đối nhân xử thế... Thế nên đọc mãi mà cũng không hiểu yêu bạn thụ ở chỗ nào hay yêu lúc nào luôn. Bạn thụ thì kiểu nửa muốn trưởng thành nửa trẻ con, tính tình lúc thấy quật cường lúc lại yếu đuối, kể cả ghen cũng rất vớ vẩn, và đương nhiên giải quyết cũng vớ vẩn nốt.

Nhưng nói chung cũng không đến mức đọc qua rồi quăng luôn, truyện này chắc hợp với người thích nhẹ nhàng hoặc sau khi đọc một đống phá án với cường công cường thụ đọc cũng đỡ. Bookmark hơi dày, với lại cái hình 2 bạn ý chờ bus nói thật cũng không đẹp, không phải hình ảnh mình tưởng tượng ra =.=

Thích nhất có lẽ là cách trình bày bìa với các trang truyện ở trong thôi.
3
491668
2015-10-01 14:41:54
--------------------------
310236
4254
Sách có bìa thiết kế đẹp, tiêu đề nổi đi theo đó là bookmark cứng sờ rất thích tay. Tuy nhiên mô tuýp hơi cũ. Không có tình tiết gì đặc biệt lắm. Công thì giàu, đẹp trai các thứ nhưng là người rõ ràng, yêu ghét cái nào ra cái nấy. Thụ thì nghèo nhưng đầy hoài boãi... v.v rồi gặp nhau cách tình cờ trên xe bus. Chuyện bắt đầu từ đó, mới đầu thì thụ cũng hơi lọ lem, nhưng cũng chịu quen công, rồi sau lại tránh né, quen cô gái khác. Rồi về sau lại nhận ra và yêu lại công. Thụ cũng hay ghen yêu các thứ nên tính tình bị con nít quá. Nói tổng quát thì cũng không tới nỗi nào.
4
534452
2015-09-19 13:33:22
--------------------------
308127
4254
"Trạm xe buýt lãng mạn" là cuốn truyện đam mỹ với mô típ cũ, rất phổ biến và ta dường như có thể đoán được đoạn tiếp theo của cuốn truyện. Truyện rất nhẹ nhàng, êm nhẹ nên các tình tiết trong truyện hầu như không có cao trào và các khúc mắc trong đó cũng được giải quyết rất nhanh. Chắc hẳn một phần lí do cũng đến từ nhân vật Chu Minh Nghĩa - nhân vật nhận được sự ưu ái của tác giả nên đã đạt tới sự hoàn hảo, chính vì vậy nên các khúc mắc trong truyện đều được nhân vật này dự đoán và giải quyết êm đẹp. Nhân vật Doãn An Nhiên là thụ điển hình nên nhiều lúc đáng ghét mà cũng có lúc đáng yêu.
4
471150
2015-09-18 14:58:48
--------------------------
304319
4254
"Trạm xe buýt lãng mạn" là một cuốn đam mỹ theo thể loại huynh đệ văn nhưng hoàn toàn hợp tình hợp lý chứ không có gì trái với đạo đức cả. Một câu chuyện tình ấm áp giữa 2 người xa lạ nhưng lại trở thành anh em một nhà. Bìa sách đơn giản mà lại rất đẹp, đúng với tông màu mình thích nữa chứ. Cốt truyện nhẹ nhàng, mạch truyện vừa phải, không có cao trào gì nhiều, nhưng văn phong của tác giả chính là thứ khiến mình theo dõi chăm chú từ đầu đến cuối truyện. Mình rất thích quyển này.  
5
46651
2015-09-16 12:35:37
--------------------------
297371
4254
Bìa khá là đẹp và ngay cái tên nó cũng khá hấp dẫn. tuy là cách dịch hoặc hành văn của tác giả hoặc bạn  hơi nhanh, và không được chau chuốt cho lắm nhưng công nhận cuốn truyện vẫn rất cuốn hút càng về sau lại càng hấp dẫn. Cho 3* sao vì cuốn sách bìa đẹp bookmark cũng rất chi là ok ~~~ Vì cũng khó mà để cho 5 sao được. Nó cũng không quá hấp dẫn như mong đợi, vì mình là đứa đọc đam mĩ nhiều nên biết. Nếu bạn nào muốn mua thì thử đọc xem, rồi cảm nhận riêng nhé. Mình thì thế thôi
4
703839
2015-09-11 20:24:56
--------------------------
287189
4254
Thật sự quá thất vọng! Nội dung truyện cứ như ngôn tình ba xu ấy. Công giàu có đẹp trai, thụ nghèo. Đúng kiểu chàng lọ lem luôn. Cốt truyện đôi chỗ hơi... nhảm. Không biết là do biên dịch quá tệ hay tác giả viết quá tệ. Thấy cuốn này hết hàng vèo vèo nhanh lắm nên mới... lại còn thấy cả đống năm sao... huhuhu không phải số đông bao giờ cũng đúng. Dù cho chất lượng bên ngoài của cuốn sách thể nào thì cũng không thay đổi được nội dung đáng thất vọng của cuốn sách đâu.
1
196716
2015-09-02 13:16:50
--------------------------
258130
4254
câu chuyện là chuyện tình loạn luân, mình thích cuốn sách này vì có anh công, anh ấy có chính kiến riêng của mình, yêu ra yêu ghét ra ghét rõ ràng. Thất vọng về bạn thụ, rõ ràng đầu tiên cũng thích anh công, cũng để anh hôn cũng để anh ôm cũng nhớ, nhưng tự nhiên bắt đầu xa lánh anh, tìm nơi khác sống và hơn cả là tìm cô bạn gái mới. Nhưng sau này bạn thụ nhận ra và cũng yêu anh công
Đây cũng là một câu chuyện hay, nhưng có đôi lần tác giả đang viết cáu gì. Cám ơn tiki giao hàng rất nhanh và chất lượng giấy tốt
4
342886
2015-08-08 11:14:29
--------------------------
250580
4254
Điểm cộng là bìa in chữ nổi rất đẹp, giấy tốt, bookmark cứng lại còn được tặng kèm poster nhưng tất cả những điều đó cũng không thể nào cứu vãng được nội dung nhàm chán của quyển sách. Mình đã bị phần review lừa đảo thê thảm TT.TT đọc nhận xét toàn thấy 5 sao, mà sách thì cứ hết hàng liên tục, đến lúc mua được sách rồi thì ôi hỡi thần linh ơi.... Lúc đầu cứ tưởng mối tình trên chuyến xe buýt hẳn sẻ mới lạ và thú vị ai dè cũng là mô-típ cũ, anh là chủ tịch giàu có, giỏi giang, cậu thì nghèo khó, bần hàn nhưng đầy đam mê, nhiệt huyết, đáng lẽ TXBLM cũng không đến nỗi quá tệ nếu như không có quá nhiều đoạn đối thoại vô nghĩa, dư thừa, đọc mà mất hết cái nhìn về sự lạnh lùng, chững chạc của Chu Mình Nghĩa. Mình thì mình không thấy Doãn An Nhiên đáng yêu tí nào, cứ nửa quê mùa, nửa ngốc nghếch, nửa ấu trĩ sao ấy, nhất là đoạn ghen tuông với Chu Minh Nghĩa, mình thấy trẻ con vô cùng. Cách hành văn thì bình thường, tình cảm nhân vật thì diễn biến quá nhanh, cốt truyện không có cao trào, không có chi tiết đặc sắc, không dễ thương, không hài hước, không có gì thú vị cả. Nói chung là hãy suy nghĩ thật cẩn trọng trước khi thêm vào giỏ hàng bạn nhé :))
3
443025
2015-08-02 10:34:42
--------------------------
234820
4254
Về bìa sách, phông chữ, trang trí trang sách,v.v.. đều không có gì để chê cả.... 
Và về nội dung thì truyện này là truyện dành cho ai thích dễ thương, nhẹ nhàng, không ngược. Bộ này mình cũng thích, tuy không có những tình huống kịch tính, hồi hộp hay ngược tâm nhưng lại không hề làm mình thấy nhàm chán, mình luôn muốn đọc hết cuốn để xem kết thúc như thế nào..... 
Thích suy nghĩ của mẹ An Nhiên, một người mẹ suy nghĩ thoáng, hiểu và thông cảm cho con mình, không ép con mình làm điều mình không thích... 
5
504684
2015-07-20 16:24:58
--------------------------
229666
4254
Lúc Tiki mới bắt đầu bán cuốn sách này, trong bản thân mình cũng không thấy có nhiều ấn tượng lắm. Nhưng khi mình đọc thử vài chương đầu trên mạng, thấy rất hay nên mình quyết định mua cuốn sách này về luôn. Một câu chuyện rất là nhẹ nhàng mà vô cùng đáng yêu giữa Chu Minh Nghĩa và Doãn An Nhiên. Họ chỉ gặp gỡ, chuyện trò với nhau trên xe buýt thôi mà tưởng chừng như đây mà một mối dây khởi đầu cho sự gắn kết của họ. Lần đầu tiên mình đọc một cuốn truyện mà nó chỉ có chứa toàn là hường phấn, không ngược một chút xíu nào hết. Câu chuyện của họ cứ nhẹ nhàng, chẳng bao giờ gặp phải một trắc trở. Dù cho Doãn An Nhiên ban đầu đã bỏ nhà, nhưng cuối cùng cậu vẫn không thể nào mà rời xa được Chu Minh Nghĩa. Dù là cậu Doãn có hơi ghen tuông thái quá, nhưng thật bất ngờ là chỉ trong phút chốc thì mọi chuyện lại đâu ra đấy đàng hoàng. Thậm chí có lần khủng hoảng kinh tế, tưởng chừng như rắc rối đến gia đình sẽ xảy ra, nhưng hóa ra Minh Nghĩa đã sắp xếp chu toàn. Bạn có thể nghĩ rằng đây sẽ là một câu chuyện nhàm chán, nhưng tốt nhất là đọc rồi sẽ hiểu.
4
520556
2015-07-16 22:52:25
--------------------------
218383
4254
Là một câu chuyện tình đầy vui vẻ không kém phần hài hước. Hai nhân vật có tính cách rất thú vị để diễn ra nhưng hiểu lầm dễ thương.
Câu chuyện hay và cách viết văn tốt, dịch giả cũng rất tốt.
Mình thích nhất là bố mẹ hai người cũng nghĩ thoáng cho hạnh phúc con cái.
Like bà mẹ nhiều lắm!!!!
5
568919
2015-06-30 15:55:52
--------------------------
215452
4254
Tình yêu của 2 con người từ 2 thế giới hoàn toàn khác nhau đến rất nhẹ nhàng, từ từ từng chút một mà tích lũy thành tình yêu vĩ đại. Mặc dù không có ai phải hi sinh cho ai hay cũng không lâm ly bi đát quá nhiều nhưng ta vẫn cảm nhận được hương vị ngọt ngào của họ. Mình thật sự rất muốn có được một người đàn ông như Chu Mĩnh Nghĩa để dựa vào nhưng đáng tiếc anh ấy chỉ trong Trạm Xe Buýt Lãng Mạn và đã bị anh Doãn An Nhiên cướp mất rồi T.T
5
646680
2015-06-26 13:06:05
--------------------------
214543
4254
Đây là cuốn Đam thứ 20 của mình nhưng mình vẫn rất ấn tượng với tình tiết câu truyện. Nhẹ nhàng nhưng không chán. Trong truyện nhân vật Doãn An Nhiên và Chu Minh Nghĩa như sinh ra đã dành cho nhau. Cả hai đều sống với bố mẹ đơn thân, bố mẹ hai người tái hôn, cùng đi làm trên xe buýt,... tình tiết như sắp đặt sẵn. Phần ngoại truyện khá vui nhộn. Về hình thức: tên truyện được làm nổi rất thích nhưng màu bìa hơi nhòe, bookmark cứng rất thích và poster truyện to đẹp nhưng bị trùng với hình của bookmark. Nhưng mình vẫn rất thích.
5
436182
2015-06-25 09:33:19
--------------------------
214213
4254
Đây là cuốn Đam thứ 20 của mình nhưng mình vẫn rất ấn tượng với tình tiết câu truyện. Nhẹ nhàng nhưng không chán. Trong truyện nhân vật Doãn An Nhiên và Chu Minh Nghĩa như sinh ra đã dành cho nhau. Cả hai đều sống với bố mẹ đơn thân, bố mẹ hai người tái hôn, cùng đi làm trên xe buýt,... tình tiết như sắp đặt sẵn. Phần ngoại truyện khá vui nhộn. Về hình thức: tên truyện được làm nổi rất thích nhưng màu bìa hơi nhòe, bookmark cứng rất thích và poster truyện to đẹp nhưng bị trùng với hình của bookmark. Nhưng mình vẫn rất thích.
5
436182
2015-06-24 17:56:01
--------------------------
213725
4254
Cậu chuyện rất hay, lãng mạn và ấm áp! Tuy không nhiều cao trào nhưng lại rất ấm áp. Hai người họ không cần phải trải qua sóng gió để chứng minh tình yêu của mình là thật, chỉ cần bên nhau sống những ngày tháng thường nhật, có người kia trong cuộc sống là đủ. Những khi giận hờn, những lúc hạnh phúc, mỗi phút giây hai người bên nhau lại toát ra một cảm giác hạnh phúc khó tả, khiến người đọc bất giác mỉm cười. Đây là một tác phẩm rất hay! Bìa sách dễ thương, bookmark cũng vậy, chất liệu giấy tốt, poster đẹp. "Trạm xe buýt lãng mạn", đúng như tên gọi, cậu chuyện lãng mạn của họ bắt đầu từ trạm xe buýt ^^. Hi vọng sẽ xuất bản thêm nhiều tác phẩm Đam Mỹ hay như vậy nữa!
5
610962
2015-06-24 02:57:05
--------------------------
211501
4254
Câu chuyện của cậu bé lọ lem Doãn An Nhiên và chàng hoàng tử Chu Minh Nghĩa.
Trạm xe buýt lãng mạn vẫn tuân theo mô tuyp trên. Tuy nhiên điểm mạnh của truyện là lột tả rõ sự tinh thông, tài giỏi, nét hào hoa, quân tử của Chu Minh Nghĩa; một bên là thư sinh vượt khó, không ham danh lợi, đáng yêu yêu của Doãn An Nhiên.
Gần hết 2/3 câu truyện, thì đỉnh cao của mối tình mới được tá giả lột tả rõ. Phát sinh tình cảm không vồ vập như những câu truyện đam mỹ khác, các tình tiết về tình dục không quá gợi dục và xuất hiện không quá nhiều, dẫn sự tập trung của người đọc vào diễn biến tình cảm hơn là những chi tiết gợi dục. Chính điều này tạo cho người đọc cảm giác hụt hẫng, bực bội vì những tình tiết tưởng chừng khiến 2 nhận vật có thể nảy sinh tình cảm sớm hơn. 
Truyện có điểm hay là các mẫu "ngoại truyện" đều rất dễ thương, xoay quanh tình cảm những năm về sau của 2 nhân vật chính.
Tuy nhiên hạn chế của truyện là tình tiết chấp nhận của phụ huynh. Chi tiết này chưa đượ đẩy lên cao trào, mà chỉ dừng ở mức bình bình, chấp nhận một cách bình thường.
4
369986
2015-06-20 17:57:43
--------------------------
206524
4254
Tình cảm của hai nhân vật chính khá nhẹ nhàng, không ngược quằn quại hay ngọt đến tận tim, chỉ là tình yêu giữa hai con người bình thường nhất. Gia đình Chu Minh Nghĩa trước nay đều theo những ngành có tri thức cao như nghề gióa hoặc công chức nhà nước, đột nhiên anh chuyển sang ngành chứng khoáng thì cha anh không thích chút nào. Cha Minh Nghĩa tái hôn cùng mẹ Doãn An Nhiên - người phụ nữ từng bị chồng bạo hành, nay đã tìm được bến đỗ hạnh phúc mới. An Nhiên thì làm nghề phóng viên, chuyên đi chụp trộm ảnh của các ngôi sao nổi tiếng, hai lần bị bắt gặp và ăp đập, nếu không nhờ luật sư của Minh Nghĩa thì dám chắc cậu đã ngồi tù ít nhất vài tuần rồi.

   Một lần Minh Nghĩa bày tỏ tình cảm với An Nhiên, khiến cậu sợ hãi, dọn khỏi nhà anh, ra nhà trọ sống. Hơn nửa năm sau, cậu lại dọn về bởi dịp... bị đánh trong lúc chụp trộm, được Minh Nghĩa đưa về chăm sóc, thuyết phục nên ở lại luôn. Sau đó, một sự kiện nho nhỏ xảy ra giúp An Nhiên nhận ra tình cảm của mình, hai người chính thức đến với nhau. Truyện còn có vài phiên ngoại.
4
285794
2015-06-09 23:01:10
--------------------------
204835
4254
nói về hình thức thì bìa khá nhẹ nhàng bắt mắt còn tặng được Poster nữa chứ. hạnh phúc á!!
nhưng về nội dung thì cũng bình thương ko đặc sắc lắm cũng ko tẻ nhạt lắm!
Riêng bộ này thì tôi chỉ thích Minh Nghĩa không thích An Nhiên!!
ghét nhất là lúc từ chối Minh Nghĩa dọn ra ở riêng rồi còn quen với con kia nữa chứ. chả thích chút nào cả!!
nhưng về sau khi An Nhiên chấp nhận tình cảm của Minh Nghĩa rồi thì cũng khá dễ thương!
tóm lại bộ này cũng được nhẹ nhàng và dễ thương ♥
5
612250
2015-06-05 06:29:04
--------------------------
202515
4254
Về hình thức: Trạm xe buýt lãng mạn đẹp hơn khi nhìn tận mắt với tên truyện in nổi và nhiều họa tiết hoa trông khá thơ mộng; Bookmark dày, màu sắc tươi sáng tuy nhiên hình minh họa hai nam chính không đẹp như trong sách miêu tả.
Sách nhẹ, mình ưng nhất về khổ sách, không quá lớn cũng không quá nhỏ, nói chung vừa tay cầm và tạo cảm giác có gì đó rất muốn mở ra đọc :) Màu giấy vàng đọc lâu không bị mỏi mắt, cỡ chữ đủ đọc, trình bày cẩn thận, su-pờ soi sẽ thấy vài ba lỗi type. 

Về nội dung: Truyện nói về cuộc gặp gỡ tình cờ của hai nam chính trên chuyến xe buýt nọ, sau này lại có duyên trở thành anh em kế của nhau rồi dần dần nảy sinh tình cảm đặc biệt. Nói chung, trạm xe buýt lãng mạn mang nội dung đại trà, tình tiết cùng nhân vật đều gặp nhiều (anh hoàn hảo, vừa ôn nhu vừa tài giỏi, em là dương quang thụ, tính tình phóng khoáng, năng nổ, tự tin, dồi dào năng lượng sống, luôn lạc quan yêu đời..vv). Mình không hề coi thường mô-tuýp truyện mặc dù nó không mới, nhưng để thu hút được người đọc thì tác giả đặc biệt phải có cá tính nhất định (trong hành văn hoặc cách tạo không khí truyện) và mình không tìm thấy điều này trong Trạm xe buýt lãng mạn. Truyện có quá nhiều hội thoại, có một số tình tiết/ cuộc hội thoại cảm giác không được khoa học lắm, đối với một người thiên về miêu tả như mình, Trạm xe buýt lãng mạn hơi hời hợt và không để lại nhiều ấn tượng.
p/s Mong rằng trong tương lai AMAK sẽ phát hành thêm nhiều tác phẩm đam mỹ chất lượng hơn nữa !
2
467264
2015-05-29 20:19:57
--------------------------
201691
4254
Thực sự đây là quyển đam mà mình khá ấn tượng.
-Hình thức :
+Bìa : đẹp, nổi, dễ thương
+Chất lượng giấy : tốt
+In ấn : không bị lỗi chính tả, mất chữ, v...v...
-Nội dung : Hầu hết những quyển đam mỹ mình đọc đều theo mô típ công nhà giàu thụ nhà nghèo rồi hai người gặp nhau yêu nhau... Trạm xe buýt lãng mạn cũng thế, nhưng tính cách hai nhân vật lại khác. Tuy Chu Minh Nghĩa đúng là người tài giỏi, tự kiếm ra tiền không cần sự giúp đỡ của gia đình, nhưng anh không hề đắc ý mình tài giỏi. Câu nói của Chu Minh Nghĩa với Doãn An Nhiên khi Doãn An Nhiên tự ti vì mình không bằng anh thực sự khiến mình ấn tượng "Đừng đánh giá anh quá cao, cũng đừng hạ thấp mình như thế". Một người đàn ông như thế, hẳn là chỉ tồn tại trong đam mỹ rồiiiii!! Và đó cũng là điều mình chưa thấy ở những cuốn đam mỹ hay ngôn tình khác.
5
64861
2015-05-28 00:26:58
--------------------------
201262
4254
Một câu chuyện ngọt ngào vào sâu lắng kể về hai chàng trai đối lập nhau hoàn toàn ( người thì tài giỏi, giàu có nhưng vẫn luôn kín tiếng - người thì là một paparazzi săn tin để kiếm sống dù việc có khó đến đâu ) nhưng vì những sự trùng hợp nhỏ mà không mấy ai để ý đã tạo nên một mối nhân duyên ngọt ngào. Nhìn cuốn sách dày có vẻ rất nản nhưng cố gắng thì sẽ thấy sự ngọt ngào, tính hài hước ở trong từng trang sách. Bản thân tôi thấy thú vị vì độ ngọt ngào và hài hước của quyển truyện này. Một cặp bài trùng siêu dễ thương và đầy chất riêng đã mang lại hạnh phục cho mình và nửa kia. Không chỉ đối với tình yêu "yêu đương" mà còn nói về tình yêu thương giữa anh trai và em trai. Bề ngoài vậy thôi nhưng vẫn âm thầm quan tâm lẫn nhau từng chút từng chút cho đến khi thấu hiểu được người đó thì đã yêu người đó mất rồi. Tôi rất muốn kể thêm nhưng sẽ mất đi tính hấp dẫn của câu chuyện.
5
483852
2015-05-26 23:23:54
--------------------------
200008
4254
Tôi chưa từng thấy anh công nào như Chu Minh Nghĩa, anh có tài kiếm ra tiền số một trong số các anh công mà tôi biết, cơ mà mấy anh đều có một điểm chung là đều biến thành dã thú khi ... * ngại quá :)) * Hai nhân vật chính của chúng ta từ nhỏ đều sống trong hoàn cảnh thiếu thốn tình thương của cha mẹ, tình cờ gặp nhau tại trạm xe buýt, tình cờ mẹ của em lấy bố của anh, thế là tình cờ hai người thành anh em kế, cuối cùng là dính chưởng nhau luôn :)) mô típ giống phim Hường Quắc dài mấy trăm tập ấy :)) cơ mà truyện mang lại cho ta những suy nghĩ sâu sắc về xã hội này, về cuộc sống, ai cũng có khát khao có hoài bão nhưng đâu phải ai cũng may mắn hay có bản lĩnh làm được điều mình muốn, sống trên đời này ta chẳng muốn thua thiệt ai cả, ta đều muốn có một cuộc sống an nhàn hạnh phúc, thế nhưng có lẽ số phận đã được an bày và nếu ta không tiếp tục cố gắng vươn lên thì cuộc sống này chẳng có ý nghĩa gì nữa. Nhìn chung đây vẫn là một câu chuyện tình cảm nhẹ nhàng và ngọt ngào. 
Về hình thức, sách in khá tốt, bìa có chữ nổi, bookmark dày, tuy nhiên mình mua sách ở Tiki thì poster bị gấp lại thành nhiều khúc nên hư hết poster của mình rồi :(( mình nghĩ Tiki nên sử dụng hộp riêng hoặc cuộn poster lại khi giao cho khách sẽ hay hơn.
5
434144
2015-05-23 20:47:30
--------------------------
194723
4254
hai con người có hai nghề nghiệp khác hoàn toàn nhau, xuất thân khác nhau. Nhưng họ lại gặp nhau ngay tại chạm xe bus. Bố mẹ tái hôn, đến với nhau đã làm cho quan hệ của họ tiến một bước mới. Chu Minh Nghĩa là một trong những người tài giỏi trong giới kinh tế. An Nhiên là một nhiếp ảnh gia làm việc cho tạp chí tầm chung. Câu chuyện khá nhẹ nhàng, ngọt ngào không có nhiều tình huống quá gay cấn nhưng vẫn tạo cho người đọc cảm giác phấn khích nơi người đọc. 
truyện được thiết kế khá đẹp cũng nhẹ nhàng như câu chuyện vậy.
5
615183
2015-05-11 17:12:11
--------------------------
191814
4254
Đúng như tên truyện, họ gặp nhau tại 1 trạm xe buýt, nơi đã vẽ nên bức tranh tình yêu của 2 người.
Văn phong bình thản, nhẹ nhàng, câu chuyện như một dòng nước ấm chảy qua tim người đọc, xoa dịu tâm hồn người ta bằng những câu văn thật tinh tế và sâu sắc và không kém phần lãng mạn. 2 con người trong 1 cuộc đời. Họ vô tình lướt qua nhau rồi bước vào thế giới của nhau một cách thật chậm rãi, nhẹ nhàng. Định mệnh gắn kết 2 người đàn ông đó bên nhau mãi mãi như vậy. 
Thật đúng đắn khi tôi quyết định mua cuốn truyện này. Cho đến lúc đọc đến hồi kết của nó, gấp truyện lại, đâu đó trong tôi vẫn còn vương lại sự ấm áp mà "Trạm xe buýt lãng mạn" đem lại. Về hình thức, bìa truyện khá dễ thương, bookmark tốt :))) dịch khá ổn :)))) Mong rằng sau này những tác phẩm đam mỹ có ý nghĩa như thế này sẽ được xuất bản ở Việt Nam :)))
5
544806
2015-05-02 20:15:12
--------------------------
190159
4254
Nhận cuốn sách này từ Tiki vào ngày thứ hai, 27/4/2015. Và Tiki vẫn không làm mình thất vọng khi đưa tới tay mình là cuốn sách mới tinh, được bọc cẩn thận, đóng hộp gọn gàng.
Về hình thức: bìa sách đúng kiểu mình thích, nền xanh nhẹ nhàng trang nhã, đúng với không khí truyện mang lại cho người đọc. So với bìa "hàng không bán" trước đây mình thích hơn nhiều. Poster được tặng dày, to nhưng hơi tiếc vì bị gấp lại. Chất lượng giấy ổn, không quá vàng, cũng không trắng xanh  như cuốn "Hoàng thúc". Độ dày vừa phải, không quá mỏng, mực không bị lem qua trang sau. Nói chung là mình hài lòng.
Về chất lượng dịch: dịch ổn, văn phong gần gũi, có một vài lỗi đánh máy, mong Amak lần sau sẽ chú ý kĩ hơn nhé ♥ Nguyên một tác phẩm đừng vì vài lỗi đánh máy mà làm nó giảm giá trị.
Về nội dung: Hai nhân vật nam chính không phải kiểu quá hoàn mỹ đến mức xa rời đời thực. Chu Minh Nghĩa là con cáo già trong giới tài chính, thành công đỉnh cao khi chỉ mới tuổi 32, trầm ổn, biết đối nhân xử thế, nhưng anh ta vẫn có những khuyết điểm của riêng mình. Cái mình ấn tượng nhất ở Minh Nghĩa có lẽ không phải ở tài sản của nhân vật này, mà là khí chất văn nhã toả ra khi mà công việc của anh là một công việc nhuốm mùi kim tiền. Còn An Nhiên, một chàng trai mạnh mẽ, bề ngoài thanh tú nhưng cũng có những điểm rất bất đồng, trẻ con đúng với lứa tuổi. Sự bất an của cậu khi yêu Minh Nghĩa - một người đàn ông gần như hoàn hảo - cũng được tác giả miêu tả tương đối chân thật. Nếu bạn nào chưa coi thì mình khuyên các bạn cứ thử nếu muốn tìm kiếm sự bình yên trong một chiều mưa. Chắc chắn sẽ không làm các bạn thất vọng :)) ♥
5
260583
2015-04-28 22:05:24
--------------------------
188631
4254
Mình cực kì thích quyển sách này. Hình thức đẹp, giấy dày và đẹp khỏi chê, tiêu đề còn được dập nổi trên nền giấy cứng. Mình cầm sách mà cứ xuýt xoa mãi không dám mở quá rộng sợ gãy gáy.

Câu chuyện được kể trong sách, không phải là một câu chuyện quá giật gân với những tình tiết sắc bén. Nó rất nhẹ nhàng, và dịu dàng, rất giống nhân vật chính Chu Minh Nghĩa. Mình rất ấn tượng với Chu Minh Nghĩa, một người thành công, nhưng giản dị, phong cách sống rất đặc biệt, thích cả cách anh chu toàn và chăm lo cho người khác. Vì vậy đọc quyển này mà cứ mơ ước mãi. Truyện cũng rất nhẹ nhàng và thích hợp cho những người yêu sự lãng mạn. Nói tóm lại là... Nên mua!
5
513851
2015-04-25 19:13:49
--------------------------
187983
4254
Một câu chuyện không nhiều tình tiết gay cấn nhưng ngọt ngào, đủ làm lòng người ấm áp. Tình cảm của hai nhân vật chính phát triển khá logic. Chu Minh Nghĩa từ việc chỉ xem Doãn Anh Nhiên là em trai, dần dần càng bị thu hút bởi tính cách tự nhiên, không vụ lợi của cậu. Doãn An Nhiên từ chỗ không muốn chấp nhận Chu Minh Nghĩa nhưng rồi lại mềm lòng trước sự chín chắn, trưởng thành và bản lĩnh của anh. Hai người thoạt nhìn như không có điểm nào hợp nhau hóa ra lại là hai mảnh ghép vừa khít, để khi nhìn lại họ đã có nhau trong đời rồi.

Về hình thức, mình đặc biệt thích bìa, cảm giác rất hợp với không khí truyện, trong lành và tươi mát như một buổi sớm mai.
5
66173
2015-04-24 13:38:29
--------------------------
187317
4254
Trước đây mình chỉ đọc ngôn tình thôi  , nhưng mấy tháng gần đây mình đã mở rộng các thể loại truyện và trong đó có Đam Mỹ . Mình không quan trọng giới tính mà chỉ quan trọng nội dung truyện thôi . 
Đúng như tên sách , họ gặp nhau nơi trạm xe buýt và cùng nhau vẽ lên một câu chuyện tình vô cùng ngọt ngào và nhẹ nhàng . Một người dịu dàng , ấm áp một người hoạt bát đáng yêu nhưng lại có nét gì đó u buồn trong đôi mắt . Hai người như hai cực nam châm được hút lại gần nhau , khiến họ có thể tìm hiểu đối phương .
5
335856
2015-04-22 21:30:57
--------------------------
186251
4254
Tớ cảm thấy rất ngạc nhiên xen lẫn phấn khích khi một bộ đam mĩ ấp áp nhưng ít người biết đã được xuất bản. Tớ đã xem và cảm thấy truyện rất hay !!!
Chu Minh Nghĩa tuy giả dối, cao tay nhưng lại rất ôn nhu, ấm áp. Gặp Duẫn An Nhiên nhanh nhẹn, hoạt bát và yêu đời. Trái ngược nhau về tính cách, về lối sống như nhờ chuyến xe buýt mà hai người lại gần nhau hơn. Hường hường hường XD
Tớ biết Tiki đã gần 1 năm rồi và Tiki đã làm mình thay đổi quan niệm, thích đọc sách, truyện, hiểu được những giá trị và ý nghĩa của cuộc sống. Không biết Tiki sẽ cho tớ và mọi người những bất ngờ gì nữa đây ~
5
592440
2015-04-20 21:13:04
--------------------------
185659
4254
Chuyến xe buýt lãng mạn - bộ đam mỹ này tôi không ngờ là nó lại được mua bản quyền và xuất bản!? *vui mừng* Tuy tôi chưa từng đọc qua lần nào nhưng một phần nào đó tôi cảm thấy khá thoải mái khi nghe tiêu đề của truyện à... Không biết có bao nhiêu lần tôi muốn đọc nhưng lại lười =))) Kinh ngạc thay bộ này lại được xuất bản, lại thêm một bộ đam mỹ được xuất bản, vui là tất nhiên rồi. Tôi không biết Tiki còn mang lại cho tôi những bất ngờ gì nữa đây? :)) Tôi rất mong, tác phẩm nào mà đã được mua bản quyền đều hay đều sâu lắng để có thể khắc ghi vào tâm trí độc giả một cái gì đó mới lạ và hấp dẫn.
Bìa truyện rất đáng yêu nha ~
5
567912
2015-04-19 18:35:04
--------------------------
